聽日去機場做乜都好，除左警犬之外唔該都要對準政權！

警察係仆街係狗，罪無可恕係事實，
呢條線一定唔可以放。

但係唔可以再比林鄭政府置身事外！

所有人一定要記得無呢個仆街政府，
香港係唔會有呢一日！

一定要令到反對政府既聲音，
同反對警暴一樣咁大！

屌你老母，好撚嬲！
香港人一定要記住犧牲左既義士，
已經有兩個義士盲左眼！

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel: